我都係經過母校冇探老師姐，唔洗落大雨淋我啩

連個天都蝦我

抵你死啦

仲要行雷，洗唔洗咁惡呀？

做乜鳩呀你

我成日經過母校都冇探老師
好在冇俾雨淋

你要飲水思源呀

飲緊酒思源

揸ga

咁睇黎我係經過ex間學校先俾雨淋

唔劈你仲想點

我寧願佢劈我